衛蘭2018 演唱會飛

禁唔到呀!!!!!!!

買左一張300

有冇人有多？

如有轉讓
請TG我
咩票價都得

第三次先叫好少少

入唔到

有 留telegram

收衛蘭演唱會2張連位
邊日都得

telegram

求兩連位 300蚊飛

放 12號 $480 2連 x2 (total4張）
放 13號 $300 2連

Tg:

入到低冇哂300

黃牛黨 全部死全家屌你地老母

禁2張連位都無

放衛蘭演唱會2018

12/1 星期五
46段 30行 93-96位 480$ （四連位）

14/1 星期日
46段 31行 95位 300$
47段 31行 92位 300$

請PM查詢

有時話無連位有機會係假架
㩒多幾次又突然有

收兩張任何日子300蚊2連位

自己入去禁都重禁到啊
利申：5分鐘前禁左14號2連$480

Janice
12 300*2
12 480*2
14 480*2
有意tg@chan030

接近原價放兩張 尾場$780
正面台 Row 10

有冇人有12 13 一張480可以同我換尾場

原價300$放

14/1 星期日
46段 31行 95位 300$
47段 31行 92位 300$